有冇人想問我野

認真答

你乜水？

矛牙

無單